伊斯高解釋為何愛犬叫美斯

皇馬伊斯高是一名養狗人士，家中養了一條拉布拉多犬。前日《每日體育報》曝出消息，他的這隻狗有個大名鼎鼎的名字——美斯。

此新聞一出引得網友爭相議論。其實如此命名並無貶義，相反西方人給寵物起名字相當慎重，表達了寵物主人對這個名字的尊敬和重視。伊斯高在接受采訪時就做出了解釋：“我給我的狗狗起名叫'美斯'是因為美斯是世界最棒的，我的狗也是世界最棒的。”由此可見，如此命名表現了對那位巴塞球星的敬意。

由此追溯歷史會發現，這位現皇馬球員是親巴塞反皇馬的。，當年伊斯高還在華倫西亞效力時接受采訪曾稱自己是一名反皇馬球迷；除此之外，在2011年巴塞與曼聯的歐冠決賽時，伊斯高在網上表示了對加泰羅尼亞球隊的支持，並曾聲稱巴塞雙核沙維+恩尼斯達非常棒，朗拿甸奴則是自己的足球靈感來源之一。

🤔

Isco不嬲都係疤既fans嫁啦 第一日知咩 只不過當年皇買佢 疤買唔到 因為isco驚冇位踢

愛。玩命

係香港人先鍾意用香港人思維笑鬼佬文化

皇馬中場都幾多巴迷 摩迪 奧燒 isco
卻佬本來都係想去巴 只可借當時巴中場太勁 全部走哂去賤

其實加盟愛隊死敵係咩心態

證明愛隊無眼光

史達零曼聯fans
踢過哂曼城利記

有名你叫250

我愛犬叫Xavi_Alonso

都要搵食

波台衰妹隻狗叫costa又點解

指既係邊個costa

球員來講
絕大多數唔會講 XX隊唔去
佢地絕大多數是搵
Best offer Best 教練
大把球迷去死敵球會 好像rio去曼聯
上面有人講史達輸去哂利曼

職業球員 去比較大球會
(四大聯賽 頭幾名)
生涯基本最多得10年多d
23，24左右被大隊看中 踢到過30
(麥巴比，美斯呢堆另計)

去一隊唔岩的球隊
就算唔岩 一般都唔會即放
如果係一支球隊坐2，3年
已經浪費左自己1/3足球黃金時間

Costanza

佢去蝗係因為佢老豆貧錢

你老母好肉酸

正常打工仔都會覺得對頭公司好過自己公司